比白兵屌過既政治人物都被拉, 到底白兵定被拉果班先係大外孫?

如題, 矛盾大對決

去到咁既地步仲咁好心力理埋呢D唔重要既花邊人物

服左你地

樓主白兵本人無誤

白兵 = 分化撚

打 7你

又係你呀有生 咁你有咩高見